郭靖咁鬼惡毒既扮曬好心地放佢地一命但要困佢地一世

夠哂虛偽

仲要吉盲佢地再鎖佢地手手腳腳